見到香港樂壇真係搞笑

仲推緊廿年前堆歌星（雞容個批）
人地鬼佬美國十年前個堆都已經上哂岸
（Pitbull lady gaga）

再唔係就每年提一次死人
黃家駒 張國榮 梅豔芳

反感🤮

其實係香港鮮有平台同機會俾年青人去表演才藝
仲有重點係搵唔到食

香港有樂壇嘅咩😂

係班公司老板炒樓仲好賺

如果肯投資做一個歌星
成個支那市場13億人
日日賺到笑

反映到香港既音樂真係好青黃不接

Dear Jane呢隊垃圾都開到紅館已經夠搞唉